尖沙咀站速龍推跪地求饒阿婆落地下 頭部落地

nowtv live 17:04:56

片片片

片！

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

吊

唔認係黑警

tui

嘩，呀婆都推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

咁似上次尖咀嘅

推

黑警死全家

班癲狗真係已經完全不顧形象

屌佢老母

屌佢老母！！！！！！

左膠唔衝出嚟幫呀婆頂嘅？

push

推呀

太好啦 本來靜左既運動又可以升級

頂 班友 制裁未？

pish

屌你老母

好難睇、民意逆轉

民意逆轉

班殺人犯,強姦犯有撚形象咩

嘩 推爆佢

721

死黑警冚家產

cls

CiD黎架
速咩龍

黑警表現受到市民支持

警謊記者會:警員係想扶阿婆起身但阿婆扮被推落地

可以推上Twitter?

冚家剷，黑警死全家！！

聽日點肯定話想扶實佢但扶唔到

唔好下下打頭、好暴力

樣都睇唔到洗乜顧形象

冇阻膠出黎 阻下d速龍？

推上國際

黑警

電光火車之間同事只係想扶起婆婆

黑警死全警

推上國際線

佢哋本來都無 邊洗顧

班左膠去哂邊呀屌你老母，唔撚阻班狗

大家好似一見到個Team Wendy/FAST頭盔就話係畜聾黎

Wtfff

係恐怖份子！

你講野可唔可以唔好咁撚弱智
見到都燥

嘩，推

推出國際 豈有此理

twitter戰線要人

可能手足坐左好耐
唔好怪佢

當年英國popo都試過推死過老人

痴撚線

用Twitter大家傳出去

佢哋係屋企 un un腳噗緊冷氣

失左民意未

做乜撚野，死黑狗

Dllm

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

老人家跌親，可大可小

Pish

推 to Twitter

係出面蒙住面開緊工

dllm

可啦

前面仲有一下 推咗兩下

嘩.....暴力之源，失民心理！
離撚晒普

Twitter

輸民意.jpg

CLS
btw 係便衣狗唔係速龍？

有一定報應

跪乜撚

屌咁樣頭落地
死黑警

死仆街

扑頭班左膠出黎未

嗰婆婆有冇事

p

Tui

聽日記者會：推佢為咗保護佢

撞到頸椎分分鐘停止呼吸

阻膠去左邊？潛晒水？

唔好下下打頭，好難睇

Push

哇屌 賤種死狗

警甴正一垃圾 你老尾 等死全家啦
阿婆要冇事阿

幻想完過左法案會令班怪物驚未？
真係難怪香港會輸
唔好對比外國真勇武
對比強國都好似劈屎咁廢
唔好瀨咩文化問題啦收皮啦
半年比你見盡感受盡黑警黑政府黑法官既痴線程度
都有藉口比自己唔掌握心態
等多幾年大量進口蝗蟲溝淡你d民意啦
準備迎接新疆2.0吧啦，到時唔好哭喪咁死款啊，自己攞來架
祈禱將來被輪姦被捐肝捐血捐腎既唔係自己/身邊既人啦

販民送頭可恥

連登仔快啲同我瘋傳

老公放TG，老婆生ET！
屌你老母

左膠去左邊??打頭會死

推上twitter

CLS

屌你老母叫你曱甴都太畀面死黑警

屌 垃圾

集氣

文宣!!!!!

Twitter見
希望阿婆冇事

左膠呢？

吊你老母

關咩事,打頭講緊藍屍,黑警你鐘意點打都冇人反對

黑狗無人性
希望第時啲狗老狗老母都比人推落地

死全家！！

民意

阿婆都唔放過，好肉酸

證明左膠從來都唔係同路人

DKLM

好想掉菠蘿炸鳩班狗

死黑警

肯定話扶起佢啦，的仆街死黑警

Push
其實有幾多個鍵盤戰冇出
我番工就話

冇一個黑警係無辜的

巴打幫手整個長少少既版本？

你老尾 黑警死全家

痴L線！

幫tweet
thanks

真係隻隻狗都冇人性

左膠出嚟未

器油彈加gas幫到你

send to all blue ribbon group

呢隻唔告？

躁動姐 一哥話既

@SolomonYue

何況你班撚樣又諸多借口，唔係佢私生活施加壓力

唔好問點知係咪佢做，一日搵唔到邊一個做就全隊食左佢

推 cls

底線撚呢？！底線撚死撚曬去邊呀？！！

忠毅？

幻想
以為區選win jor POPO reli will change?

點睇都唔係阿婆啦

我屌你老母 黑警死全家

推上Twitter

Cls

我屌你老母死黑警

好你老母

比佢走啦,輸民意嫁.jpg

搞出人命點算，無人再撑你地

痴撚線架
今次用手推開係咪？

死阻膠出黎幫阿婆頂未?

仆街到咁

連登仔不嬲唔社會主流

又想殺人

屌你老母，黑警死全家

今日啲暴力撚呢？成日唔係話打頭好暴力咩

屌

淨係阻住手足既on9

煲撚大佢

防暴好多轉用Fast頭盔

唔該巴打 大家backup定
隻狗第一下仲要邊推邊勁惡咁叫行開啦

左膠係時候出黎啦！！

仆街 死黑警

真係冚家產黎

piah

黑狗口交部 又會話個阿婆好危險 對行動有威脅

左膠死撚左去邊啊？

食屎狗

twitter

黑警幾時死

佢係咪速龍有咩咁重要？
佢係警察就可以做野

快啲搵人嚮香討開post!

其實呢個行為睇落好易，
但真係唔係人先會做得出...

你試下有個人跪係你前面，要推跌佢都唔係一般人做得出

風向撚去哂邊

黑警上連登宣傳返自己，你唔係信

Diu

屌你老母死黑警

警：阿婆自己跌到咋

推this

香討!!

好仔唔當差，當差正仆街

諗起早排有2個on9開post 叫人跪求黑警，
結果係點

究極核彈

黑警死全家啦！屌你老母，希望你老母俾人推跌仆死呀！定你老母一早死撚左呀？無家教無良知

i blocked him before

推
以為冇

痴撚線 要加辣 多戰線！

分化撚咁都搵到機會分化

阿婆都踢 正人渣

傳說中果班收儉撚去左邊

嘩呀婆都推

瘋狗症

殺人犯！根本就意圖謀殺

push in !

叫佢人渣都睇高咗佢

Push!

良心去咗邊

連登知名三毛 一鋪過

【尖沙咀即時】一名長者在太空館對出位置倒地，未知原因。

到左今時今日
仲跪乜撚野

阻膠話就算呀婆骨折都唔緊要
最緊要對面藍絲唔好受傷流血
阻膠死全家呀

屌你老味死黑警，仲諗住洗白？

你班垃圾屌鳩前線就唔係分化

屌你老母 死黑警 推上國際

左膠只係想我地割蓆
再領功上位

Pushhhhhhh

左鳩出來幫亞婆擋幾棍啦，大家實撑你
唔係見死不救 麻木不仁啊？

有冇可行每次和理非遊行（已收到不反對通知書），當區的全體區議員出來，及找當區的AO參與，減少不必要的武力，及警暴事宜。
不能容忍警暴無止境

share in !

睇佢地老母個閪睇
手足比人斬個場面唔知夠唔夠好睇

推撚左兩獲

推！又想幫個啊婆

無影到呀婆 跪低投降果下

個故事係阿婆已經投降求饒，香港警察都要推人

文宣要清楚

一定要推上國際

垃圾

推呀仆街

DLLM

冇陰功呀

OK停職等風聲丢淡復職

其實你跳樓一樣得

睇完片前前後後

無厘頭推阿婆落地

死黑警
真係無下限

冇撚用,依家黑警最大,你叫全部立法會議員黎一樣照拉照屌

尋晚狂屌鶳手足班冚家產啞撚哂。。。

推爆佢 黑警邊有無辜

呀婆

扑頭左膠譴責未?

又扶人喇

今次係用腳推開定用手踢開

阻膠 :屌 走人先 好撚驚呀~~~(身體秒速遠離現埸)

平時手足情況
阻膠: 夠啦 夠啦 ~~~(用自己身體阻檔)

香港警察，我屌你老母

fucker

黑社會做大佬 仲會顧形象？

唉屌

推
黑警死全家

仆你個街左鳩出嚟沒

死黑警，錯，死[black]黑狗[/black]

所以話不能向恐怖分子妥協

和平集會即係向popo低頭

睇下幾多人俾人捉

真係仆街先當差

dklm

美國快d制裁呢個黑警
連阿婆都唔放過

左膠我屌你老母

嘩，有無人婆婆點

知*

twitter見

你就死撚開啦屌

預言家日報：

POPO 記你老母會 ： 該隻警犬係嘗試扶起該位女士，但該女士失足。

尋日連登嗰啲左膠去晒邊

點解可以咁無人性

推死班仆街

佢仲要專登行去推低
有咁嘅必要咩？

推！

推啊dllm

落地獄啦

又用手推開，唔好再傷害市民

聽日會講成object

專恰自己友

dllmcls
點撚解要跪

嘩屌

全部人同我save低佢

好嬲，不過聽日星期一。
返工嬲先

屌你老尾阿婆都蝦

721
831

好似係婆婆

死全家

推點都好過踩頭嘅

屌 黑警死全家
咁個婆婆最後有冇事

左膠點睇？

聽朝繼續黎明行動！！

阻膠睇下有無賤畜狗會話失民意

婆？

屌，可唔可以教育一下大家要告班狗

屌真係冷血

警謊：呀婆可能想搶槍 電光火石間先推落聲

Popo 又幫手潑火 叫番人上街

這就是亞洲第一垃圾

真係冇撚人性

推推

推丫

阿婆都蝦，好L嬲

亞洲第一畜牲 香港警狗

呀婆嚟既咩

根本點解釋都解釋唔到 你推係想點? 想佢走? 想佢受傷?\
仲要人地係個呀婆?! 有咩事點算? 呢個動作完全無意義
真係CLS

黎明行動 聽朝重啟！

推阿婆，頭部落地，正仆街

仆街含家產

生命受到威脅

仆街黑警！

見到CID全黑又話速龍

佢地會話想行去扶起位女士

呀婆冇事呀嘛？！

唔該去狗謊會班記者出力d鋤班狗啦
呢d情況根本可以問撚到佢啞

休班警全部麻包笠，無人性

個婆婆點

婆婆頭部落地呀，希望冇中風，有咩事一定搵黑警填命

人神共憤

dllm咁撚樣推人

btw應該唔係呀婆

睇直播，有近鏡，係婆婆黎，60歲以上

直播，之後有一個女士同救護扶起個頭，好清楚係婆婆

Psh

呀一哥又話冇事㗎啦
明明隻狗走埋去推鳩人
喺佢已經後退咗嘅情況推

國際見

良心喎，比狗良心只會比狗當狗肺

屌佢老尾，阿婆都推

肛狗會點回應？

DLLM, 婆婆有咩三長兩短，狗宿舍肯定冇日安寧

電光火石間，阿婆推向同事，其反作用力導致阿婆自己倒向後

今次又可以有咩理由

回就回喇 不過係回避

肛狗咪話推開white object障礙物囉，估到啦

Kill the polite!

恐怖分子

呀婆本身咪左膠囉，死分化撚，除咗抽水分化，原來係無腦智障

推出國際戰線

婆婆應該冇事，仲清醒

連登開始順返

婆婆要冇事

老人家分分比佢搞掂

不一定，腦出血嘅野可以幾個鐘後先出現，但就咁睇應該無咩大礙

瘋狗症發作

就算姦左個阿婆香港人都係唱歌架啦⋯⋯

Twitter/lennon wall煲大

sor 係呀婆

仆街黑警

好L嬲，婆婆俾班人渣甘推法，法律制裁吾到佢地

人渣黑警

仆街

屍體發現案就係咁黎

推推推

推 121係恐怖襲擊呀
無衝擊 無預警下腰斬和平嘅遊行
向密集人群發射有毒TG

隻狗又會病假再復職
港豬肯醒未
你以為你唔企出黎無事?????
天真

唔好打頭嘅左膠出嚟咪？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

真係唔好再咩求饒
首先 我地無做錯做乜要求
第二 求饒即係承認我地錯
班死黑警就以為自己係正義之師
然後再打得你再狠d再打力d
第三 班仆街無人性 你求佢都無撚用
根本係無求饒嘅必要

便衣人渣黎

屌你老母
而家唔知可以幫手做啲乜
唯有推上Twitter

好快藍絲 fb page 會好快搵到呢個阿婆係泛民的習常演員, 我保證。

Bingo 紙

電光火石之間
情況係唔理想
可以改善

國際戰線

反正班魔警做乜
777都死攬

禍必及老母

個女人跪低求佢唔好射胡椒推開一次，跟住追過去再推跌一次

香港警察完全表露左：「馬善被人騎，人善被人欺。」呢句話

見你認低威，搞你多幾野。

聽講腦受損的人會欠缺同理心。

星島：

一名婦人混亂期間倒地受傷，由急救義工及港鐵職員處理。現場消息指，該名婦人原先跪在地上阻攔警員，其後懷疑被人推跌

執7左佢啦屌
乜撚野混亂期間倒地

左膠呢 唔出黎阻下暴力既

呀婆都推
死黑警

黑警一哥：蒙面暴徒懷疑見到一個Object堵路，並將該object移開

藍絲page ver.

ErEr sir: Popo 扶起受傷倒地的婆婆

十成話佢阻差辦公啦

屌你老母！

香港警察 強姦謀殺

叫佢地畜牲都抬舉左佢地

嗰個呀婆黎
你expect佢可以做D乜

阻膠去撚左邊？又話唔好搞到個頭？

有冇twitter

真係無人性

Twitter推爆佢

Murderer

坑渠蓋打人好撚暴力
一鳩推跌呀婆好撚友善

死黑警 又推人落地

呢句話全世界通用